一男子老蘭唱英文版《榮光》俾黑狗圍觀

推 死黑警唱歌都得罪你仲玻璃過支那人

第一次警告

第二次警告

睇個樣就知係雞仔餅廢老

最後點?

無人幫拖？

藍絲: 警察比人打比人蝦係弱勢要支持

This:

可能唱緊願榮光歸警察

打壓人權 壓制自由 扯亂製暴 連唱歌都唔准 黑警與民為敵

警告乜嘢?
有廢藍投訴聲浪過大？
如果唔係，點解唱歌都唔得

屌佢老母

死垃圾差佬....你老味

有個負評 可能Mon post狗比

警告啲乜撚野

警告你唔好唱得咁好聽掛

一個人唱歌差唔多十個藍衫一個白衫招呼佢，如果你地都咁積極去處理屯門公園班大媽，果邊晨早清靜晒啦

咪係
個班傷風敗德就一班50+狗去保護
依家陳同綠帽佳都係
係咪殺人放火真係有金腰帶吖？？？？？？

識閪英文咩 鳩拉

架真係自己丟